［所有馬會員工入嚟同我推！］馬會高層置員工生死於不顧

我相信經過今次呢一件事 大家應該都睇清楚馬會高層係點對我哋員工

首先，阻止傳染病傳播最有效嘅一定係減少一班人嘅聚集，而唔係放啲機係度度體溫，因為已經有case係冇發燒呢個癥狀。
政府停工嘅決定，我會話係最有效阻止肺炎嘅傳播，亦更好咁控制好疫情。中國一向視錢如命，都延長假期，中資在港公司亦都跟隨政府決定。好遺憾地，馬會高層決定繼續置員工於疫症嘅恐懼之中。
先不論辦公室好易造成交叉感染，返工所使用嘅公共運輸系統亦係一個高危地方。冇錯，馬會講話可以彈性上班，以避開人潮，但馬會完全冇清晰指引何為彈性，結果全部人都係正常時間咁返。不過，我相信馬會高層都未必理解公共運輸系統是何物。
返到辦公室，係密閉、空氣不流通嘅環境下，係極易造成交叉感染。
我絕對唔係唔想做嘢，只係It部已經開發好遠端技術嘅情況下，我睇唔到原因唔批准work from home。

第二，馬會嘅口罩量根本不足。依家聽講得返一日量，每人每日只得一個口罩。但一日工時咁長，每8小時就要換一個，每人理應每日獲發至少兩個口罩。但馬會一方面話好著重個人衛生同保護員工，一方面又未能提供足夠口罩。講真，好多人屋企嘅口罩都所剩無幾，依家又咁難買，但又要人返工。好多朋友冇口罩都唔出街了。大家真係自行判斷呢班高層係咪重視我哋嘅生死。
隔離post有人話馬會高層依家只係識追數，未得到證實，我都唔願意相信。但係從呢件事睇，我覺得馬會高層有咁嘅舉措係有兩個可能：
1. 馬會根本係低估疫情，覺得香港人過分反應
2. 馬會真係視利益比員工福祉更更更為重要

隔離post有人話何君堯都可以取消一日賽事，但會致死嘅病毒就連一場嘅賽事都冇取消。當日馬會取消賽事口口聲聲話為咗員工同其他持分者嘅安全而作出決定，咁呢兩日呢？
其實除咗隔離post，我呢兩日已經聽到越嚟越多人有所怨言，我唔知馬會高層係坐係16樓太高聽唔到定係決定無視，但我相信咁樣對一間公司嚟講絕對唔係一件好事。

最後，我想講係呢啲時候要人去辦公室返工，提供allowance買口罩都絕不為過（但我認為work from home先係依家正確嘅做法），偏偏高層就送半隻熱狗加道地畀我哋。見到真係呆咗，食完就可以抗疫？

馬會嘅福利差，假期少，相信大家係隔離post都睇到。

由呢件事睇，要長遠改善員工嘅待遇同福祉真係需要一個工會，而馬會就好不幸缺乏公會。

我唔係想偷懶，而係我想安全、無風險咁暫時係屋企做嘢。唔想去到有事先可以work from home。

還望馬會高層儘早懸崖勒馬。

1

2

好似話口罩數量都唔夠...

咁就咪再叫人返office啦

幫下手

大家正評完都幫手推下啦

你係到講都冇用㗎

就算派熱狗都冇通知員工，一D誠意都冇，要聽小道消息先知有呢件事。
小恩小惠

咁點先有用

馬照跑工照返，CLS

馬會不嬲仆街機構

一開三熱狗

成本唔知要唔要2蚊

send 去蘋果/東方

都要呢度make到Noise先得㗎

push

Push

推呀！！！！！！

幫你再推

利申： 前員工

因咩事走嘅

好撚尻屎

告急：

推

幫推，推到上蘋果

估唔到馬會咁仆街，幫推

我屌佢老味
岩岩政府已經再講 “無咩必要唔好出街”，但馬會重係乜action 都無，連d普通公司都不如

馬會一向都超仆街
藍到pk又唔敢出聲

我啲Frd細公司都Home office

你早d返既話仲有咖哩魚蛋

Cls仲要早啲返

連投注站都未關閉
幾時輪到你地office友丫
馬會係關都應該先關投注站>電話投注,最後先輪到你地啦

要人返工但唔夠口罩真係接受唔到

呢個當然

我已經有同事講明冇口罩就唔返

個熱狗一分為幾，仲要肯定係賣唔出俾返d員工食，真係狗都唔屌

狗會真係冇改錯名

其實話自已上過大陸係咪可以唔返工

無喎見有人申報完仲返緊喎

好撚痴線，仲要有個蟲化地頭

叫你睇醫生
之後冇事就返工

推到上蘋果動，推到上狗會高層睇到

揾到份更高薪姐

嗰啲練馬師，個個禮拜都上去

人命賤過d馬好多㗎狗會喎

話有口罩派，其實就完全唔夠，仲要完全唔岩standard！根本敷衍員工！home office係必須既做法，一黎保障員工，二黎都係保障緊馬會。
但高層依家係完全視員工生命如無物！大家都唔知身邊既同事係咪真係冇返大陸，佢唔申報你點知點check，萬一有咩事咪又係員工受返，高層根本就唔受影響！一句講晒馬會高層根本就自撚私！如果唔係自私就仲死，係低估疫情！係無能！

肥上瘦下。 垃圾狗會

內部就黎無哂口罩啦，睇佢挨到幾多日

屌點撚知邊啲同事返過大陸呀

從化 柒頭 死L晒佢啦

大撚把人病啦check鳩到咩，班撚樣仲要有病又返工，正仆街嚟

推！

最撚on9係
office入面，迫你一定要帶口罩，唔帶就比人屌
成10個鐘帶住口罩黎做野，焗撚到仆街
無病都焗都頭痛

支持！

年初一2樓有條友死鳩左
咁都無人講？？

今日帶住口罩去reception拎一個，又唔撚比。
10個鐘用一個呀！人哋醫生建議4個鐘換一個呀

有無聯署

咩事

屌你老味 明明係非謀利機構 日撚日係到跑數搵錢 開口埋口講錢

利申：飲食部

TB死人呀
上面仲唔俾人講出去

個啲係獨立包裝？

班高層當我地係狗ja ma $200 派個熱狗仔就想收買人

Home office未

唔係啦岩岩走諗住拎個戴，話係俾返office d人拎，放工唔拎得。

都痴撚線，返工就係員工，放工就係狗。

收皮啦馬會
HV ST office 咁撚多人十尻幾層 都要人返工
為左raceday賺錢去到幾盡呀？
知唔知一個中招 成棟野都唔撚洗要呀 中央冷氣呀應尻柏！
口罩又少 仲要大陸野 薄撚過0.03 乜撚test都冇
比得個200蚊津貼當人乞衣呀？
我比返二百蚊你 你比home office啦好未？

班高層根本就係一堆移動既屎忽，冇腦架，用屎忽諗野架

琴日跑馬仲撚好野
跟roster 人數排口罩 屌你啦
4個鐘換一次呀傻系
個個都對客 member又唔撚戴罩
你落黎serve人囉應尻柏

笑撚死
同林奠一撚樣

仲話要令狗會變到更加people-oriented...

應尻柏係咪唔撚識睇呀？
話緊你呀傻系
You cant bear the risk 呀傻9

派熱狗仲要cut三份已經笑咗

馬會淨係得馬跑得快
做野慢都唔緊要
policy就死人冧樓都唔轉

口罩薄撚過0.03

比200蚊當人乞衣？死傻系

唔明點解有咁大個IT department 連home office依啲咁basic嘅嘢都做唔到
仲要員工賣命番黎番工 開咁耐bom會先得個on9唔work嘅flexible work arrangement

廢嘅
outlook 都唔知係20幾多年啦
同心 同退步

PT 員工係condom
FT 員工唔係人

你地有冇工會

PT表示派$200好開心

Hi，屌你老母你班mon post狗高層，我知你地心入面諗乜野架，你驚死俾home office蝕撚咗俾我地，搞到好似唔撚使做咁吖嘛，仆街啦你地，不嬲你地先係唔撚使做果個

你估而家香港搞成咁大家想架？啲菌係我地搞出嚟架？而家出街人心惶惶，買個口罩已經買唔到，同埋糧食都就嚟俾人掃哂，你班高層明唔撚明呀？你地梗係唔撚柒明啦，你地個個都離地到上太空！

成撚日話乜撚野「以員工安全放首位」，點撚樣放呀，睇過？得個講字架咋，偽善到仆街。如果邊個同事返工途中，中撚咗菌咁點算呀，個個屋企都有老有嫩，咁樣叫「以員工安全放首位」？政府都呼籲市民唔好外出，個疫情未有耐到高峰期，而家係要防疫唔係抗疫呀柒頭，食撚屎啦屌你老母

返去check 下有冇中招呀ching

重話better society

蝙蝠野味>> 人 >> 馬

推 班仆街高層

禾地中招唔緊要架
驚你d寶貝馬有事咋

最撚嬲係今日派餅派熱狗
我屌你老母我地啲低層搵命搏呀
派半條熱狗？留返嚟燒俾你老母啦
你老母個臭閪死張狗，我真係祝你新年全家生肺炎
仆你個臭化街完全連員工條命都唔理
一味返工返工，返你老母個臭化閪咩死張狗
屌你老母知唔知你自己好撚黑人憎呀？
平時一堆人擦撚曬鞋，呢度冇㗎
自己上連登睇下狗會有幾多人憎柒你啦垃圾
高層喎，自尻私閪就自尻私閪啦
屌你老母

屌你老母垃圾馬會

喂知情果啲報蘋果啦
死人喎！

今日已經瘋狂轟炸ceo blog

今朝出左mail 比你地前線放多一日假啦
PTs : 1/2-2/8既就跟返planned roster 返工同就咁比錢
全職要改全更 仲有兩日就二月啦 你E家先話要改？

全部全職可唔可以齊心D....橫掂馬會都唔炒人
有咩唔開心就睇下醫生射下波……

咁多員工唔比home office真係攬炒
垃圾馬會膠層全部食撚屎

馬會HQ員工幫推
屌你老母高層

粒餅豆咁大粒屌你老母
加盒陽光檸檬茶

大家快啲叫啲同事上嚟推啦

Policy寫每人每日兩個，唔夠嘅問返你嘅7仔/8仔
中央倉就叻仔啦，要乜冇乜
Mon po狗俾心機捉鬼啦

P牌照推

1月1開始轉五天 屌你老母仲要加工時 飯鐘唔計入工時入面 日撚日差公司鐘 經理仲同我地講 成年已經有三分一放假 唔滿意就另謀高就

小道消息話訂唔到，supplier無貨

仲要人返工 我依家屋企都唔夠口罩 日日要用一個去返工真係

今日收到通知2月9號後跑馬日都唔再開投注站

200蚊係呢排日日都有定點?

跑馬日仲要係跑馬時有返工先有
830-630個啲冇

因為IT落後
大部份人冇得home office
返唔到工等於成間公司幾乎停止運作
所以要人冒險返工
派嘢食答謝大家
但又冇通知喎
呢間係咩公司

話說sctc 5/f bocc 有人之前返左大陸，返黎之後發燒，未confirm係咪中招

正常時間返工嗰啲照計高危好多喎
明顯淨係怕跑唔成馬

知情人士請立即報蘋果

明顯係啦

唉

派咩野食答謝大家，平時都唔係依啲人去睇鋪既，擺到明係平時做cafe間社福機構因疫情唔返，所以馬會先頂泥做 講得好聽啲咪答謝大家囉

聽講其實係用黎散貨ja

100%正解
人地社福都唔番，我地馬會慈善機構重搵員工條命去搏

真係晒氣，派d 濕鳩小食又無通知，擺明本身就唔係派。

只係費時掉落垃圾桶，求其散俾員工食

屌你真定假呀

到底TB有冇死過人？知情者請你立即報蘋果，縱容狗會即係縱容白色恐怖

係要出左事先驚嫁啦
依家香港不嬲都係咁
等到時有個出事
一齊攬炒

死人都唔講

屌咩事

點解咁耐都未有人澄清依單嘢

其實邊到聽返泥

隔離post有人講 但之後個個人就冇再詳細講

順便提一提各位同事

心水清既應該都發現呢排派既口罩d質地好撚差

個盒冇寫可以防乜 level幾 又冇BPV三寶

仲有存貨既最好用返自己d罩

真係冇既就算用都要提高警覺

咁撚薄隨時奶野都唔知

呢個好似堅料
條友武漢番嚟 一番嚟比人趕番屋企

已經唔係盾牌??

咁撚大間公司都唔home office
驚死馬又冇得跑 六合彩又冇得搞 擺明驚如果連波都冇人7x24 番工睇住就0收入含得撚

算啦，馬會濕鳩都唔係第一日知
除非投注站大爆發死埋人上埋報啦，唔係你地都唔洗旨意佢會改

馬會啲口罩薄過condom

唔好比我估中 因為嚟緊2月頭有新野出街 如果叫人home office就十成九要postpone
仲唔拿拿聲叫你地班友繼續番工咩

傳染比d會員就fat fat了

講真馬會最主要做既都係投注站同電話投注果班pt
呢d無得home office,咁你做office咪一樣要返

佢唔開投注站 已經可以少好多人番工
同埋back office 都睇下你番邊飯
Charity marketing個d起碼唔洗番先啦
連最基本減少人群聚集都唔去做

唔開投注站，做電話投注果班就仆街囉

跑少日馬根本就唔洗咁多pt番
講到尾班高層咪又係為錢
之前cancel左兩次馬已經要追數

一切都係為追數而妄顧員工健康

條友返工前話心口痛 返左無耐工暈左送院 事後有人佢話死左

唔係，聽人講依家電話投注做到隻狗咁，d call係十年前既一倍

應該係心臟病發？

之前唔知邊個講玩因為高層而家有得分紅 所以就不停話要追數

留名先

似係 事後二樓掛左綠布 封左消毒

早排HV都有同事發羊吊。。。

未出事之前用過office啲口罩已經心諗咁薄既
宜家佢派我都唔敢用
用自己貨

鬼唔望張狗中肺炎
屌佢老母咁鐘意奶共刷業績

話就話叫人有節制賭博
但內部就用收入嚟做kpi

推呀屌

racing maketing?

大把部門係咁 要碌大個turnover

今年睇margin wor
不過依家又話唔追kpi
咁就咪迫人返工啦

HQ有人有甲流都日日返工喎，痴撚線無人屌過一句

SCTC 7樓大把人中啦

聽講好重症

聽講佢口罩都唔戴...

sctc 真係好撚高危..好多人搭火車返黎屌
有d 同事仲住大陸cls..

It部到底做緊乜

轉唔轉notebook好似唔關it事
關鍵係各dept head肯唔肯比錢換

睇tg
Ceo 覆咗 但係全廢話 都係唔肯home office
繼續推班員工去死

邊度TG

屌佢老母德國閪
平時懶撚係野
仆街咪又係食人血饅頭

廢話一大堆 冇重點 個腦裝屎

可唔可以po段文上黎呢到 睇路到

叫多啲手足入條channel好過啦

寫字樓職員講完，到馬房職員講下喇。

今日沙田馬伕宿舍Ｄ座瘋傳有人疑似中左中國肺炎
馬房係一直有提供口罩，但完全唔合規格，只係平時用黎防灰塵用。
近排好多馬房同事陸續中左甲型流感，但ｄ雞頭副練淨係識叫大家戴口罩，廢事傳染開唔夠人番工，同佢地講ｄ口罩冇醫療作用，佢地就淨係識話總之有戴好過無戴啦。
宿舍範圍話就話只限員工進入，但樓下間開心飯堂，呀豬呀狗都入黎食，我話比你知遲早一獲熟。

馬會我而家同你講，我地圍內已經有好大部份同事感到極度不滿，而家要求你地
１）管制好宿舍範圍，唔好再比閒雜人進入飯堂，買飯一定要出示員工證
２）提供足夠合規格口罩同消毒用品比所有馬房同事
３）之後既賽馬日都閉門作賽，要跑馬既同事有額外津貼

如果你唔保障好馬房職員既健康，到時個個都奶野冇人番工，你賽馬日一樣收皮。
不過我地唔會等到大家都奶野果日先攬炒，你再唔做ｄ野去保障我地，我地都會發起賽馬日罷工收你皮！馬會平時再仆街我地都可以忍，但今次唔會再忍，因為宿舍入面有好多員工既家屬！！！

罷佢老母

前線同事想問下你地改左例放跑馬日同本身你張約係返shift有冇抵觸

馬會高層不嬲仆街

利申：前僱員

仲話係大公司喎
要員工日日搵命搏

如果搞罷工
希望寫字樓同事，同馬房同事可以夾埋同一日
星期六／日你地唔洗番
咁應該逢星期三既賽馬日係最好
朝早你地罷，夜晚我地罷

手足入咗tg未

CEO : 你大我阿

Pish

仆街高層
緊急狀態呀
仲叫我地返工
仆街死ED張狗

幫推
前炒散

班膠層不嬲離地撚嚟

Home Office咪又益左班最大既
寫字樓班細既點會做到又唔夠資源
要買手提腦俾班細既經procurement 買既等到聖誕節差唔多有啦
到時死撚左啦

根本冇心做

一早應該做定啦 成日臨急抱拂腳 當員工係狗 做餐懞

垃圾狗會

馬房佬最多就係吹水佬

根本就唔會做比我地

垃圾狗會 大公司喎 咁撚大間公司home office都做唔到 應做嘅唔做 成班高層個腦坐住左？日日開會出黎嘅結論係戴口罩 你地啲人工都幾好賺 如果有人mon緊po我話比你聽 依家全部員工都好不滿 怨氣重到大家都唔會有心做 你地繼續坐喺度啦dllm

高層唔駛搭公共交通工具，就覺得自己無事?
鬼佬覺得大鑊起黎可以返外國，就要其他人返工?

你地以為個量體溫有用? 潛伏期有傳染性架
我地同一棟樓做野 同歸於盡啦
準備做全港最大疫症爆發僱主啦

依家連探熱都唔撚洗呀屌你老母
奶左野唔知就一獲熟呀 馬會我屌你老母呀

我坐喺office都唔係做緊嘢 長期tg 同依到追擊馬會罔顧員工生命

FOR OUR FOREIGN EXECUTIVES:
YOU WILL RUE THE DAY YOU GOT INFECTED BY US
DEATH COMES TO US ALL

馬房公會無撚用架，保皇黨黎

膠層唔該用下腦
而家講緊死人呀
我地搭車惹到病
返到公司播毒
你都一樣奶野

突破盲腸

派野食都係茶水阿姐講先知
係咪痴撚線

邊能度派野食?

繼續推

HvHQ 1樓 分兩個時段返
沙田唔清楚

bookmark埋呢個表 轉工都唔好中伏

唔洗返/work from home:
AECOM, P&T, RLP, 興業, AGC, Sino, LD Asia, ALKF, WSP, Arup, 協興，寶嘉，安樂，俊和(前線要返)，Arcadis, 禮頓, jacobs, B&V, Hassell, Purcell, SHK(並非全公司）, Wong&Ouyang, Majestic ,MTR, 中電(發電廠要返)

初十啟市：新世界，信和，羅氏（d2 place), 領展，南豐，Savills，URA, Swire, KCP, 恆隆,恒基, Fareast (E/M), 宏安(-3D A.L.),邵賢偉(-3D A.L.),Aggressive, 遠東 (鋁質)

放假直至另行通知：Hysan, Alkf

未有消息：

死人都要返
Meinhardt, JRP, 中建, 港燈, 中國港灣,RLB, Mott MacDonald, REC, LWK, DLN, hpa, SMEC, 其士, Atkins, Able安保, 裕和, 新福港, MACL, 有利, A&A 三跑, New Works Department, 金門, tap,，FCP, 康業（SHK)，Greg Wong,HAECO, 10 Design, Vibro, Jeg, Hopewell, Paul Y, Schroders, 測建行, Success base創基, 顯利，華營，啟勝（SHK）, 藍圖 Plan-in, 中興(CHEL)，vicon，Siemens ( n賤 department)，佳富, 係垃閪圾JEC, Buildking，Alliance, 法國地基，保華，KW，ASM (14號後去過大陸就唔使返，CASTCO(公司仲要冇口罩存貨提供出site既同事用，要食自己)，GWA, 興勝, Million Hope 美亨 (office 有人問佢地人事部大佬，佢表示不大有用，反正遲早要返，避得一時，避唔到一世，所以繼續返工，但地盤個班就可以唔使返)， multiple surveyors limited (紅磡), 黃鄭，劍虹，鷹君(初六仲要舞獅食飯，成班人圍埋一齊驚死唔會交叉感染) ，喜而利幕牆 (節錄自該公司whatsapp group :

老闆王生非常關心大家的健康，
問大家自己準備的口罩有冇多過10個？
如果自己家中的口罩多過100個的可唔可以攞返來公司幾個，送俾/賣出少於10個的同事，在這時刻，請大家互愛互助，如想捐贈的/賣出請聯絡我/Fanny,如果沒有10個存貨的也請聯絡我/Fanny🙇‍♀🙇‍♀

另外口罩供應商預計5/2/2020開始供應，我可以嘗試幫大家訂購，價錢係由供應商定，不收取其他任何費用。

派咩食

馬房員工表示支持

Atkins 好似 work from home 喎

Back office 同事其實已經可以remote 返office, 完全唔明點解要返，唯有自己請假

高層面對既風險遠低於下層員工

高層唔駛對住d買飛講野阿叔
高層唔駛同大陸人迫公共交通工具

點解由高層決定要返工?

果日先見到lobby有人拎口罩俾人拒絕左
之後大大聲屌老母
你班ED咪繼續食人血饅頭囉
你地冇報應你地啲仔女都會有，因果循環，皇天擊殺呀

人地個個home office, 咁L大間機構唔領頭都算, 仲要推員工去死OTIT
IT又廢，你以為佢好L勁呀？乜L都唔准用聲稱security ，其實咪係自己唔L做咪乜Q都block囉，垃圾

我要home office

點解由高層決定要返工？因為佢係高層囉

返投注站果啲日日對住廢老又係慘
口罩唔戴四周圍咳

工會點入

熱乜狗，日日派口罩仲好

食左條腸，個包拎黎悟住個口鼻

成間公司都唔少人都有咳，好撚驚

係，d咳聲交響樂咁

狗會真係狗會

有咩？

成個部門已有citrix，都唔撚比home office

CEO封信話馬會營運以服務顧客為主，所以難以全部人home office

大佬，你知唔知好多部門都係back office，唔駛對客，有冇需要咁「齊上齊落」呀

某dept之前pilot過work from home
試完3日，做左個survey就收返埋唔俾再用
咁你develop嚟做乜柒？做evaluation嚟做乜柒？員工feedback係work from home 好好咁你又唔implement？
背道而馳，痴撚線

develop完又唔用
明明而家係最適合用
馬會高層真係林鄭心態，想你地死晒

次次賽馬日d廢老成日都係投注站度鳩
又吐啖又lam手指卒飛
屬極高危地區

成個project係咪只係高層 appraisal 一部份？
點解可以用NGO既一舊錢去做一個pilot之後survey完收返埋？
當初呢舊錢係用嚟做員工既development？
錢又用左，稅又扣左，落係社福用途既錢又少左
如果筆錢用途不明，係咪公器私用？

點解攪唔倒remote?
有冇咁難??

好容易，operations已成日用

屌你老味返去又冇咩野做，一個中陷馬會收皮

ED張狗同其他ED唔撚該做返個有承擔既高層啦
仆你臭街一味奶共搵業績
你冇員工？你自己做撚曬佢啦
你地冇員工？你識做咩？
我話你知條tg channel愈嚟愈多人
Mon post狗你係醒目既就同你老細講聲
咪等出事先去撲火

希望d高層好快d公布home office啦
如果唔係我真係驚馬會總部變左暉明村咁比人高溫燒毒

冬天乾燥

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

輕輕一推
眾所周知 馬房有公會
但個公會廢撚到仆街
全部都係藍絲廢老黎
唔會期望佢地幫員工爭取到任何野

咁幾時先有文職既工會？？？？？？？？？？

「ceo咪話叫pmc研究緊邊d部門可以囉
仲屌乜」

開始有維穩力量了

佢咁鍾意番工, 咪由佢囉

研研研得黎死能左喇

而家連屌ceo都唔比，「研究緊」就當百毒不侵/做左野，各位員工自求多福啦

推呀 真係要搞公會保障自己呀

過左幾個月都未有人搞

隻mon po狗係咪曲線

邊個係telegram admin
請pm我

聽講而家所有人都唔可以上16/F比文件班仆街高層簽名 一定要靠internal mail 當正我哋成班係帶菌者咁

前線唔洗開戶口啦
但仲要開門招呼癈老
又唔知班癈老有冇屌完武漢雞先入狗站

撞上去囉 屌佢老母
無基層員工 狗會什麼都不是

On99 明知唔返工都會有錢收 點解仲有咁多返工獸..........

今日都仲係派啲19小食 多L謝哂

仲唔批準home office. 等有人中左招, 全office要隔離就得不償失

做死班前線推TB, QTT, CW變左sales

屌佢老母mon post狗睇完呢個post
仲派小食，你地個腦係咪你老母陀你果陣係撚咁俾契家佬碌尻隊，隊撚爛咗呀？
非常時期派小食，你唔好人地請飲你俾帛金？我屌你老母

幫推

屌仲要只係拎一份
食完就冇

人工已袋
理_得你

pish

好似話蟲化區已有確診個案...

又嚟小恩小惠喇屌，魚蛋燒賣Muffin

戇鳩馬會 架coach 都唔撚知有無消過毒

【武漢肺炎】2月4日前不回應有工業行動！馬會員工發起聯署 要求回應七大訴求

上報了

推 垃圾馬會

遲早有一單係馬場爆發 啲高層先識死

寫字樓有冇tg group

屌你老母HQ派埋啲垃圾口罩
仲要得嗰幾個，係咪用哂就唔洗返工啊

今日我見沙田IT有靚口罩派
厚過RECEPTION 果D好多
睇盒有PFE
仲要每人幾隻

推呀！！！

推，順便問下二月有冇出勤特別安排

問完返左大陸但係又唔隔離
係乜撚野玩法？ 問黎把撚啊？
今日開埋個垃圾會有乜撚野用啊張狗

有返工200 無返工照出糧
唔返工都有當日既糧
邊個仲咁on9同你返跑馬日啊？
又要威又要戴頭盔
8/2前都唔會有人返跑馬日
（為左200蚊返工果班都係返工獸）

到全職啦，你老母話攪五天作天攪撚左十鳩幾年都攪唔到，下個月就夾硬要人放星期三同星期日 ，但唔好唔記得你紅日跑馬要返果D可以claim到Sunday .... 我又想問下你..無得返果D咪覺得唔公平囉..少左二十幾鋪...點解本會一直標榜既公平公開同公正啊？

垃圾狗會終於知驚

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

屌你老母開星期三係唔係玩9 d員工
星期三一定好撚多人買馬入錢

又話唔想聚集人流？

幾個口罩續幾日命

唔駛估啦，三月呀

口罩要上鎖 坐監啊?

唔會有Home Office 呢樣野出到黎
佢會用新措施 但所有Staff 都仲係要返

Split team?

今日都咁撚多人
星期三一定精彩

投注站一堆廢老唔戴罩
又係咁咳
又唔播波又要有即場咪又係一堆人

入黎買張六合彩都危險

myjc講左 work from home

有嗎？

lm

影黎睇下
好想知道冇notebook 既點安排

聽過Citrix remote 或 split team 或both， 無論如何啲SP 會撻期，同會有不公平現象

小弟下星期有得home office

有無人知要create個citirx account要攪幾耐

屌啦聲我仲未有任何消息 原來我個dept係廢中之廢

新同事, 之前簽左contract 7/2 onboard, 依家比人delay到17/2 先onboard, 咁中間是否無糧出? 打咁耐工未試過比人被失業...可以點做?

同問
即係星期一仲係要返啦

我想澄清番，馬會所謂既回應訴求
第3點，比口罩，仲要睇人面色黑口黑面，有無需要咁？
第4點，只要自認番過內地就可以自行隔離14天，仲要有糧出比你放假，番緊工既我可以點？
第6點，的士錢只係比d ""長期合約既人""，即係supervisor 以上，而我地呢d 番full time 時間出月薪既"合約制"員工，係（無）！

乜都拎唔到既小小馬會職員表示，唔該大家幫幫手 推撚爆佢！

利申幫fd出post

Off topic 問下樓主

唔識人入唔入競駿會做會員？

今日myjc岀左home office arrangement

影黎睇下

自己上myjcfamily睇啦

咁前線點搞啊仆街 home operation?

你另外出個post再推起佢啦
或者都係搵蘋果

前線今個星期淨係返星期三同星期五

我返三 四 六

狗會食屎啦

【電話投注】根據最新情況，電話投注服務之營運將於二月六日起有所改動；請留意稍後有關值勤安排的公佈。另同事請按照二月五日之值勤更表上班。如有查詢, 請聯絡所屬中心。

電話投注部同事失業了

屌你啦管理層 operation開始home office未？仲要返跑馬日？最緊要呢14日仲要人搵命博？做寫字樓有特權？